有冇辦法quote加密野果陣fix死個[member]唔比人del

有冇得咁搞

呢個我FF

cap圖果下有加密野既話張圖會變空白
點睇

其實fix 死quote 都唔得
Reply 果時直接打回覆野 preview / submit 先append 返

有心玩野既咪copy and paste

點都有解密方法
冇加密就最好

加密內容唔俾copy咪得

或者所copy嘅字變哂亂碼

Screenshot

解密變亂碼

有冇得喺app內禁用某啲功能如截圖？

索性開放主題加密功能

CD-ROM睇唔到有被加密嘅post

有咩用
我人手打返出嚟唔得架咩

咁用另一部手機影個mon
點都有得解密

有幾多人同時有幾部電話喺身
係點都有方法解到
只係想增加難度
減少被解密嘅機會

連囝可以考慮吓開放主題加密

連囝可以考慮吓開放主題加密

加密主題可以喺任何台度開

但係再另外開個秘密台將呢啲加密post集中

CD-ROM睇唔到呢啲post

有 telegram secret chat已經係唔畀cap圖

相信大部份人都唔會咁有心逐隻字打返出嚟

你cap 過未先
我就cap 到嘅

有心cap點都cap到